🚬🐋我回來了，大家還好嗎？

🚬🐋好吃❗

...🚬🐋

成個post好大陣味

屌你老母個閪你番黎把撚呀冚家產
我屌柒你老母死番走啦撚樣

🚬🐋...

破清好波

屌你老母

一齊食

🚬🐋

🚬😙🖕🏻💨 🤢

手足借個火黎洗下🚬
無火點唔到煙

小心生火牙ching

為左食煙沒計啦
沒煙仔人生沒樂趣呀 🚬🐋

關人撚事

🚬🐋乖仔

平囝老豆追住你黎dup

食煙仆街死

仲玩緊佢？